GPA得3揀咩ENGG Major好?

CSE又無咩可能入到啦
CIVL好似又飽和曬
MAE到底仲有無未來?

SEEM做廢青。

EE for sure

quit u rejupas

hku?

CS 基本

ust

千祈唔好讀mech

機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨van
與其讀機械，不如考多屆

UST?

CPEG

大學生質素低下
讀中六之前唔該諗清楚你讀黎做乜。

？？揀緊year 2 major呀CHING

就係唔知咩mechan有咩前途
讀CSE好似要鬥勁

EE, civil, cs

決定中

唉識親個個final都請槍/cheat, 自己誠實結果低gpa

你出到社會都係咁 依家就係訓練你點樣出cheat

cpeg,ieda,civil

得3呢3科都啦洗諗

讀CSE 利申係UST做

“得”

hkuSPACE

environmental chemical